點解有d人硬係鍾意口不對心

明明個人做出黎就唔衰嘅 係都要講到自己會做得衰係咩心態

係

點解要咁

想啜你一啖

你最勁

佢想你幫佢講佢心果句
佢地會好有快感
如果你答唔出佢心入面prefer你講出黎既說話
佢會燥底

你勁啲

點解要咁做呢

你真係好無聊

但你又鍾意喎

因為唔鍾意比人估到佢
覺得咁做人地會估唔到佢

我最討厭

點解要斷開我啊

我親戚鬧交
個男嘅話：口不對心你最勁！
個女：你勁啲！
super

但你在意

咁呢種感覺係？

屌
笑撚死我

我都笑撚咗好合拍

無自信

你咁做都係想我讚你姐

戴頭盔